狂賀！花木蘭票房仆直

說明一下，首先首周全球（支那以外）票房590萬美金，
然後D+的首周收益照目前業配新聞給的最大灌水值是3300萬美金，換句話說把D+收益灌進去首周也不過4000萬美金，一般電影的總票房是首周的兩到三倍，
也就是最後支那以外的總票房大概就1.2億，而支那預估總票房2.9億人民幣=4156萬美金。

這部成本兩億。

可惜呆灣咁多勁共人睇

仲要票房冠軍 對台狗真係好失望

中国票房收入，片主只能收回約1/3，戲院，政府收咗2/3

台灣有人仆去睇花木真係唔撚出奇
因為韓國魚都有近3百萬票
姐係有300萬中意比胖虎統既小夫

11111萬
乜能野來

台狗不嬲賤

唔計政見都係爛片劉亦菲撚識做戲咩，開心定死老豆都同一個樣

有冇報大數

夠你玩分化賤

好似話政府唔俾宣傳

wow, 搵到位轉移焦點

幫你更正
嗰班係
台灣賣國賊

過兒

乜野叫 d+
有無c-?

亞洲人可能覺得佢靚 但外國人真係未必 迪迪尼諗著食亞洲市洲 點知條8婆一個post玩到中共連宣傳依套戲都唔比做

劉亦菲

Disney+

香港上咪有係大把港豬衡去睇

唔需要打親機啲台狗唔夠打就串鳩你政治嘢，賤過狗。

你咪同班繁體支那人合體囉

上面好多分化燃

佢哋係中國人

點夠你啲五毛賤

人哋最有仙氣姑姑嚟

韓粉比藍絲更團結
佢哋為反小英，組團睇花木屎都唔奇

邊日有票房冠軍
天能騎撚住喎，同期上映嘅台灣鬼片粽邪2仲開始縮窄票房差距

原來香港下禮拜上映，
等睇民建聯包場衝票房！

強國人 自己都話唔睇喇

認同 連登最多五毛 PR 一時分化台港 一時分化澳門香港 一時分化公務員 一時又分化教師醫護 一見佢話呆灣就知係共狗 香港人點會諗到呆灣

果時天能未上?
我記得有POST開過話真係冠軍

呆你老母閪咩你老母係咪李力持呀? 把口同佢一撚樣

少少地收2000萬破幻愛紀錄

之後香港都會有少數派區議員包場

佢靚係邊 唔識欣賞
一直覺得佢好樣衰 五官完全唔標緻

唔好低估台灣嘅藍絲，
香港都有150萬藍絲啦

計唔計埋Disney+收入先？

入邊好似賣緊廿鎂

仲有附加嘅訂閱收費呢？

呢套垃圾唔可以齋睇票房

共terms

台灣唔算收得好

#藍字為真人或3D動畫翻拍作

小龍女咪就係死魚。

以上留言手法不外乎刻意極端化所述事件，製造矛盾或混淆視聽，用意在於挑起事端或尋找存在感等

天能早花木蘭一個星期上

大把盜版link已流出 同被瘋狂share 供港豬上網睇

都算係咁
唔通真係一話杯葛就可以全民反共咩

嗰班都係國民黨賣國賊佔多

唔係500幾萬咩

未夠架，叫古阿莫幫佢出條片啦

五毛唔係咁易做架
輕鬆一句又露底

暫時限聚有啲難啦，
舊年流浪地球無民建聯包場，
上咗兩日唔夠70萬，
結果上兩個禮拜，總票房都無400萬。
花木蘭如果無民建聯包場可能都追唔到幻愛票房。

港台友好，不分化港台關係

就如葉問都會有人入場睇，個陣一樣有班戇鳩仔屌曬全港香港人。

當日我地都有好多香港人罷睇葉問
同樣今次好多台灣手足都有幫手罷睇
我地係要多謝罷睇嘅手足
而唔係屌點解有人睇

大家睇路
有幾個我blocked係到互覆緊
見到引戰狗分化狗有人屌過就得
唔好瘋狂覆俾罵戰騎劫

做咩咁多人鬧台灣 先唔講睇返上面啲圖證明票房唔算突出 而且葉問3係香港咪都係幾千萬票房
自己地方都未做到仲點好意思走去鬧人

做小龍女果時都已經話佢柒, 個大陸味勁到
唔知點解好多青頭話佢正

用下腦, 果D五毛黎

Pin這個

你好似唔記得左Korean Fish有幾多票

咁講真撞正武肺
啲戲蝕錢就預咗啦

香港一定都係

有都唔意外
中國人最鍾意吹水

大陸A已經神憎鬼厭，個女主角又唔吸引人，真係搵鬼睇囉！

計埋Disney+ ?

都算不上仆直啦
但以佢既宣傳程度個票房都係咁, 都算係唔好
但可以再"唔好"D

睇下下星期香港上映時d小數派仲敢唔敢包場

咁歐美都無上戲院

襯而家個post只係推到第三頁 早少少講一聲
鬧人台狗都係分化撚

咩人會用台狗黎形容台灣人 帶個腦上連登好冇

呢部戲預咗蝕，中共隱瞞疫情搞到被全世界杯葛
唔知衰仲，口交部嘅『雞瑩，王蟻』又成日鬼殺咁嘈
完全缺乏外交人員所應有的圓滑和交際手腕

台灣已經冇事只係外國入境仍然未放鬆

冇興趣睇

國瑜黨有好多都係中坑師奶廢老
依啲人邊會入戲院睇?
唔好攞國瑜黨fans嚟麻痺自己

蝕錢吧

台灣連演唱會都開左幾次

人地本土一早已經冇武肺

唔好咁井底，人地周街都無人帶口罩啦

貼錢比我都唔撚睇，垃圾

信條
原來係Tenet

打打殺殺咁
根本兒童不宜

公認最靚小龍女

台灣人照睇，世界就係咁。

香港都大把藍絲啦

抵撚死喇中國臭閪

唔好搞錯係支持香港嘅台彎人出賣我地去睇
而係台灣有太多親中藍絲廢老
剩係高雄會支持韓國魚嘅L樣都有100萬
呢堆L樣去谷票房都幾係嘢

由佢出道到而家唔覺得佢邊度靚
成班人圍住叫神仙姐姐真喺想嘔
塊面圓到浸撚咗幾日水咁

支持香港嘅台灣人多
親中舐共嘅台灣藍絲都有好多.....
大家唔好中放負L計

含啦人哋台仔叫你做港狗咋

同埋啲景同武打都流流哋
我不如睇番張藝謀嗰幾套（唔計劇情，佢真係拍得靚）

繼續幻想

公認最靚的『整容小龍女』

大家都係ff 9up姐

你呢兩張係肥瘦嘅分別
整容係變靚 佢邊有靚過 事實係樣就係平平無奇

唔係幫佢講好話
不過原著就好似係話小龍女 本身少同人接觸 平時就係閪面

所以特登搵番劉亦菲演

無可能仆直，外國大把人睇意睇Donnie YAN

要全面抵制美帝迪士尼，一分錢也不讓老美賺。

係咪1億幾呀？ 炒晒車

啱呀 台狗=台灣藍絲=賤
好彩台灣大部分人都係人善心美
所以先投到小英

講呆灣block得
我淨係見過一種畜牲會咁叫台灣人

自己睇下金庸點評佢先啦

有整過，下扒同鼻
講真，大陸明星啲粉底勁厚
不論男女，就算扮乞兒都濃妝艷抹
望落油光水滑，刻意營造天仙化人嘅形象
擺出個『我係最靚』『我靚過你』嘅款
香港藝人明星就唔會咁造型，比較自然好多
所以大陸婆點扮都咁姣樣，就算係香港住過都唔掂
大陸味揮之不去，例如劉嘉玲，陳法拉，王菲

台灣人鬼知咁多五毛，ptt搵啲打手quote個回覆就宣傳港台仇恨，一定要見一個解釋一次，唔好比五毛幫香港人代言。

我一早block左佢

「死港狗活該被港警打死」
「住狗籠的閉嘴」
「難怪被習近平統治」

收皮啦你

台灣個班親中藍絲廢老,其實比香港班親中藍絲廢老重更加蠢蠢蠢
比共產黨突然插一刀清算哂都唔會知

大陸班友等睇....白嫖版.

如果今次成本都收唔返
應該開始冇咁多公司奶支

好嬲呀?

好多人只會睇標題+印象流咁睇嘢，稍為深層次少少咁思考係好難

岩岩開始
仲有時間

其實淨睇演員陣容
唔講仲以為係支那出品

台灣始終有班韓粉奶共西,選舉輸左,買戲飛自J就由佢啦

推

block咗你好耐啦五毛狗

其實中國都唔比宣傳會唔會係主角個老豆太維尼

蝕撚死你啦奶共閪

新戲票房冠軍

佢個樣同氣質都唔似mulan
鬼五馬六咁
就算唔係政治原因都唔會睇

Gimy有得睇，大陸人唔會俾錢睇

成班奶台奶到，好似有份咁

呆灣人真係活喺平行時空

諗起台灣 真係好撚嬲
睇老反支持入戲院免啦

狗你老母咩，想玩分化

又話唔擺上戲院

之前喺連登都講過
老一批香港移民台灣
唔少希望“由大陸統一台灣“

我識嘅都有，“台灣屬支那“，仲好有錢，早已block我

都唔知開咗

屍殺勁收得

俾咗條link藍父母上網睇

對的，有玩開lol都知

睇唔明+1
1億萬票房

我諗最撚大鑊真係集中營係背景出現呢單 呢件事真係好trigger到班鬼佬

2億嘅戲，正常要6億先回到本

叫得呆灣都唔係講粵語！

台北知名電影發行公司主管，白先生 （經要求化名）向BBC中文解釋稱，雖然台灣疫情管控得宜，但戲院仍受很大的影響，比起2019年，戲院今年掉了三分之二的票房收入。因此他認為，《花木蘭》上映後在幾天內有三千萬新台幣的票房，戲院該算滿意：「以戲院經營者的角度來說，並不希望任何一部電影被抵制，這個票房，對戲院來說是可以接受的」。

BBC

台灣勁收得 勁多KOL叫人睇

唔知點解，覺得套野一啲迪士尼味都冇。

是日電台

共業 REDSTOP 網頁版出世啦

仲有唔少韓粉

#60434

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

同感，無人唱歌、無貼身吉祥物、無迪士尼特色

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

東南亞市場

上面叫呆灣全部block得
得一種人會UP呢種名
就算香港人憎台灣既都唔會咁叫
最多叫台狗之類

迪士尼快啲斬欖, 如果唔係隨時 成個招牌都冇撚埋

幾隻分化狗收哂皮

到底回唔回到本先？